見到現任男友同佢前女友的親密照

前日攞男朋友電話睇相，
其實我知佢一直都冇刪除過佢同前女友既相，
拍拖一齊成年幾都冇處理過，
一開始拍拖佢話係因為佢唔想冇咗以前嘅回憶，
咁我都可以接受到，但係一齊得耐，就會介意
點解電話album 可以同時出現佢同我/前女友既相。
個啲乜嘢相片回顧，成日彈佢個肥婆前女友樣。

咁其實我都成日提佢del，佢都答應左嘅
但一齊咗一年幾都冇做過任何行動
就係前日見到佢同條ex打茄輪既片，然後嗌左好大交啦。
然後今日我check下佢處理好晒未，俾我發現
仲有啲仲衰嘅，揸胸啊錫啊，對兩隻手指落條肥婆個口。
我真係睇到面都青晒因為佢都好鐘意咁對我做。真係好有陰影⋯⋯
佢同條肥婆ex一齊差不多三年幾，我慢慢分析佢photo album 發現好撚多相都同我哋好似。真係好想知我究竟係咪代替品。

因為佢係唔習慣單身嘅人，溝我喺係ig dm 溝返黎。
佢同條肥西ex係暑假分手嘅大概8月頭。
Dm我既時候係1月頭。但佢12月18日出連登po話自己未move on....唔通佢用左半個月時間move on ?
我想知，我究竟係唔係代替品，我應該分手定點？
我真係知道佢好愛我，依賴我，
但我想知係因為（我）所以愛我，
定因為我填補佢ex個位，而且人品性格外表上都好過佢ex所以先咁唔輕易放棄我？

即係點，你覺得你係肥西嘅替代品？

感建分

生活依賴上係

你肥啲定肥西肥啲？

係 最梗要除得快 賤男 分手

重點係你替代肥西係咪即係你更加肥＋西..

愛你就唔會唔DEL啦

我168身高，體重51kg
肥西160都冇，應該60幾kg

屌 我個case同樓主一模一樣

哇屌，矮茶壺死肥西wo

真係慘睇到心都淡哂，我睇完發呆左10分鐘

揸胸啊錫啊，對兩隻手指落條肥婆個口
好嘔心
分手啦 佢點會愛你呀 根本當你sex toy咁玩

你都好啲，淨係得相，我直頭係上到佢屋企見到佢ex啲野都仲留哂喺度

佢都有留到啊，不過得一樣。你男朋友留啲乜？Ex 既底褲？

佢有del，不過仲有條肥西ex當自己YouTuber成撚日影相📸️

想知ig dm點溝女
想學野

你瘦過佢個ex又點
你男朋友係鐘意佢多d

應該掛，所以埋當我代替品

哇以為係自己開po
Btw 一齊左5年 佢仲未肯del

有樣，有正常followers 人數，唔好奇怪咁揾人
試下dm story ，整靚少少自己個profile

化妝品日用品嗰啲，睇到眼火爆，佢就一句話唔記得掉就當冇事發生

5年？！我1年都頂唔順。。。
佩服你隻眼生得咁開

好佩服你我一個月都頂唔順

絲打咁睇你身形應該冇乜波喎？（比起你男朋友個ex）

我一開始都會成日發癲要佢del相 又會成日覺得佢未放低Ex
但時間耐左就睇開左 既然改變唔到佢 咪改變自己囉鬼叫自己中意佢咩

有冇波，你揸下就知

5年間，辛苦你我隻眼生得近啲

真係個個都話想留回憶
咁鍾意同條友嘅回憶做咩唔返去搵人
當我係咩

回憶重要嘅都係記入腦，唔重要嘅自然會忘記
所以其實唔知留黎打j定乜
就算想留幾幅相，都收得好啲吖

唔會del的放心，得閒拎番出黎J回味下

你正d又點
但你男友都係鍾意佢多d

佢哋仆過一次，個一次都射唔出
要佢自己偷係廁所事後打j
仲點用嚟打j？

排

醒，del左咪又係收係第2度咁小氣咪搵交嘈

借d意話自己樣樣都好過個肥西 女人真係好撚恐怖

佢講話愛我多啲，佢咁講，我諗咁聽

咁都信射唔出樓主醒目d好嗎

佢咁講你咁聽就唔好諗啦
諗多自己辛苦

冇樣樣，只不過外表上，好主觀咁睇
女人唔恐怖點叫女人？

原來愛既表現係要靠用del相黎去展示

dm左你

仆到痛，你射得出？
加上佢第一次破處，佢話肥西下面以前有創傷後遺症
鬆好多

見唔到你喎

故事作得幾好

你信？

分手啦
留低啲相一定會間唔中拎出嚟睇吓

樓主快啲做埋啲暑期作業

其實冇乜必要作，因為佢射同冇射都係破處
利申:佢哋仆完即分

你頭post明明話人品性格都好過佢

其實我都會攞自己以前嘅睇
但唔係打茄輪片囉屌

仲咩啫你

你條用以前日日插肥閪既撚插你
插完仲要你幫佢含返乾淨
即係你間接幫條肥閪奶閪

穿左煲

佢話自己依家係處應該都有人信

會洗架好嗎？依家COVID-19 衛生常識要有好嗎？hi水都有毒，所以大家要注重身體健康

過來人話你知 留片一定係打j用 唔好諗咁多 喺呢個時候揾定後路 呢條仔信唔過

你唔信嘅 得閒check吓佢手機電池用量 24小時內用咩app多 如果係photos 佔咗一段時間你就明啦 男人婇少無啦啦開相簿執相

呢條刺攞唔走㗎喇 見你諗咗成晚 就算佢del咗咪繼續有其他猜疑 佢有backup到 仲有其他片

唔差在講分手啦 但你想試吓嘅咪講吓啲激啲嘅 如果你去到講分手佢都唔del嘅 你咪算囉 何必要令大家辛苦

不過check唔check到佢仲有冇同條女聯絡

咁你係咪處

發現樓豬都幾蠢幾好呃

點解佢唔留得你留得？你係咪當佢代替品

China virus 啊 乜撚嘢COVID-19

心裡陰影洗唔到
你睇咗條仔既相
仲睇埋我講既野

點解啲女人咁鍾意check 男人部電話？
Check咗又唔開心，唔check咪乜事都冇囉。

同埋CO你老母
武漢肺炎啊

處埋俾左呢個男朋友乜都俾哂

咁你呃下我啦

留合照可以，留打茄輪片少癲

你個西有肥西d dna

學校做project 用慣左sorry

當去到可以check既時候，段關係有好大信任先會俾睇
冇嘢要擔心俾人睇，可以有咩事？

點解你電話album 可以同時出現佢/前男友既相

*武漢肺炎

試吓唔好咁諗 其實除咗處你仲有好多嘢冇同佢做過 放眼看世界 當俾自己教訓 早走早著 何須令自己更加痛苦

越踩越深 何必呢

性癖好啫，又唔係偷食

小變態，成人台先啱你

樓主一定好似個肥西ex先被人當係代替品

感情問題一律建議分手

唔係囉 正常邏輯推論

乜你咁早起身
成日都見到你cm
我懷疑你係咪10個人共用acc

好主觀好主觀

其實係睇完波未訓

精簡到咁

點解明明係你男朋友唔肯del，
你就一句肥西前肥西後，個肥西點點點
依家係你男朋友錯喎

因為我唔知點叫佢好，所以就肥西，不解釋

只對靚女有興趣

靚女對你冇興趣

重點係你男友嘅錯，發洩係個肥西身上有咩用
係佢叫你男友唔好del咩？
係你男友唔會為你而del，你要鬧嘅應該係你男友

辛苦樓主 特登話俾大家聽你低質過肥西

我一直都鬧緊成日話佢重口味

唔del姐係仲有感情

所以咪睇中你

真係

你男朋友用唔用美極？

你天真過天真嬌

對你男友就無興趣

係呀好主觀好主觀

肥西同我，我一定低質啲，上得連登一定低質
都係個種好主觀好主觀

真係好唔尊重你 回憶都不及你重要
你話真係念舊 覺得係人生一部份 收埋啲永遠都唔俾你知就話啫
但比你發現咗 都唔del唔處理仲覺得自己係啱嘅 就分手喇

互相尊重啫 正常男女朋友都唔會想對方收埋啲同異性嘅親密照

尊重認真分析感情問題既人感謝

我覺得收埋佢就ok

我同你影番影返輯屌閪相 pm

成人台請好走唔送

俾番你同ex d相佢睇

男人，但求有個閪屌，有你諗得咁複雜嘅
既然嚴格黎講佢地未屌過，你男友又唔會懷緬佢個 ex 太多
冇得屌嘅閪製做唔到咩經歷，相比起有得屌嘅閪，三日都 move on 到，半個月都嫌耐

佢又唔係拎出黎
相又係樓主自己搵到既
我比起佢點解收埋
更加好奇點解會去搵佢部電話
定係其實有啲蛛絲馬跡比樓主捉到啊

係連登出post....... 邊位巴打呀？出黎講幾句啦。

車佢幾巴然後飛咗佢啦仲問

出面偷食返平衡心理

咪就係，唔肯del相嘅又唔係個ex，又冇得罪過樓主就係咁鬧人

我覺得條仔冇做錯喎，衰冇隱藏啲相姐，睇死樓主有ex都唔會del曬所有相

每日都買新車新錶然後擺上ig，啲女會自動dm你利申試過萬試萬靈

Del左就等於真心愛你？心入面怨你咋

性冷感㓗癖撚發現

叫佢出部iPhone 12 情侶機
同佢講d相做留念放係舊機咪得 新機唔好放番

（雖然呢d應該係條仔自己醒水做。。。）

你即係話你自己似肥西？

感分

學埋啲支那嘢
乜柒都簡化

明明條女咩都無做過，又無搵番你條仔，係你條仔問題，都不停搵位踩對方去抬高自己就知你內在一定輸比佢ex，肥可以減，性格就改唔到

你又信你男朋友扑唔到、鐘意你多d，但又唔信佢唔刪相係無野

你哋一齊年幾就扑咗
點解會覺得同佢ex一齊3年
會只係扑過一次？

結論：樓主智力偏低

笑左，感覺個男開發完個肥西，玩厭左先轉搞樓主

每個人都有過去憑咩要人為你而刪除？重點係過去左嘅事就過去左，你逼佢唔再提起唔keep相就會無事？佢同得你一齊就有佢原因，比啲信心自己，同比啲信心你男朋友啦。而且每段感情都係一個經歷黎，不論得失都係回憶，咪當大家學嘢囉

利申絲

仲有我想知人地個ex得罪你啲咩？肥西前肥西後咁，大家都係人不如比啲尊重仲有你諗下 你侮辱得佢肥西某程度上你都唔抵幫睇你篇文完全feel到你係西女人

樓主好蠢
男人係驚你煩驚你介意先作呢d故仔
唔通同你講乜嘢都玩過曬咩
出唔到就唔會影埋相留念咁happy啦

感一建分

你係佢人生入面 都係佔左一年幾咋
憑咩要人刪除佢d回憶?

即使剷咗啲相，都剷唔走妳男友同佢ex啲回憶㗎
唔好咁表面啦
妳如果要咁計較，不如一開始就搵個A0

分手

分手啦, 呃得你一次就會不斷呃你

好明顯人地有巨乳
咁梗係掛佢人地
分分鐘有片睇

真同埋講真樓主呢種行為好反感的，問心 你又唔係人老婆 又唔係人老母，想條仔愛你多啲 就大道啲 明白事理啲啦

佢保留D相, 係等肥西有一返轉頭, 佢地就會係返埋一齊, 然後飛左你

出面偷食返一件囉你個心即刻覺得舒服好多
當你睇到好多唔應該睇既野之後，失望到好多野都唔識嬲 另一半keep 住ex親密照， 淫相，禮物（放係床頭） contact , 所有對話 ,fol ig
但當初表現到好愛我 原來發現佢個人咁多情咁念舊

你唔睇佢電話咪無事

分手啦
樓主太幼稚唔適合拍拖
每個人都有過去、憑咩要人del
佢而家鐘意你，唔代表佢唔可以重視佢ex
佢地一樣有一齊行過既路
係構成你男友人生重要既部分
如果有得洗左你男友個腦，你係咪又要逼佢去洗

下下叫人肥西、有無尊重過人
你下任話搵唔到名叫住你臭閪先你又點睇？
講d野尖酸刻薄，我信你瘦同靚過佢ex
但咁又點？一個人既價值係用呢d評定？
可能佢ex性格好你好多，大家一齊經歷既野多你好多
又係咪你男友有機會遇到個比你更靚
就要move on del哂你既野同新人一齊？

至於你男友同你講既野更加假到爆
但可能係你太煩佢先要作

成長中深愛過、共同生活過既回憶
可以突然捨棄、毫不猶豫既人先恐怖
但你地有既係未來，可以創造其他野
接受唔到既話咪quit

佢可以唔del 但至少唔好被你睇到
咁樣係基本尊重
佢有佢自己回憶無問題 但你唔需要被share 回憶

點解咁中意搞到件事咁戲劇性
咩係咪因為你中意你又代替品咁
愛呢啲化學反應你問返佢佢都唔識答啦
由得你吹㗎咋
諗野唔好諗到拍戲咁 你拍拖會開心好多

Agree

巴打查開案？ 好有forensic science嘅味道

好變態呀柯南
同你拍拖心都寒埋
check埋啲app時間攞嚟發癲
仲講咩信唔信得過
你keep住單身唔好害人啦

控制狂，唔知咩叫私隱

係 完全唔明比自己女朋友睇手機然後唔隱藏
比自己女朋友見到然後搵前任悔氣
深受其害中

同意
呢啲中國人拍拖好撚中意睇得自己好高
自己定埋啲儒家agenda
唔比私人空間人
其實人人都有自己黑暗嘅一面
接受唔到呢一點
del完相都會因為其他儀式野嘈
自己個諗法都有問題

相片都係樓主男友嘅回憶中嘅一部分，點解成日要窺探人地嘅回憶，定係佢主動俾你睇？唔通刪咗就等於無咗段經歷？如果你話眼冤，乜好容易見到嘅咩？你唔特登巢點會見到？你要睇男友嘅過去係點，得，但無權要人delete囉

其實keep 相無咩問題，我自己都keep 咗，同埋keep 都唔代表啲咩，都可以好愛現任，唔keep 都可以代表仲愛前度，重點唔係del 唔del相，而係你地相處成點，你地依加相處好開心嘅，何必糾結過去，如果依加相處唔開心，del 咗相都無補於事！

啱啱先睇完你個post
你都好慘 現任有cls ex真係好大壓力

其實我一路都想知簡化係咪支那做先
因為英文好自然會有簡化 例如W.H.O. U.S.
但中文簡化就係支那野？

拉

其實要人對之前啲感情完全冇感受
呢個expectation本身就有啲離地

男人一般唔會鐘意自己女朋友成個八婆臭閪咁數臭佢ex

真 每個人都有秘密，又要揭發又要接受唔到。分分鐘個男人都係想留返啲相打個j姐不過我覺得樓主最大問題唔係要條仔點遷就佢，而係態度有少西由佢叫個前度肥西開始我就覺得佢好唔尊重人。我覺得要人愛你最基本要尊重人同尊重自己先女人真係好恐怖

呢d 先好屌

溝我喺係ig dm 溝返黎。

物以類聚 天作之合

J圖黎啫

俾佢當你做回憶囉

簡單黎講...
你已經得到左你男友既"現在"
如果你地正正常常繼續行落去既...
你就會得到埋你男友既"將來"
你已經得到左2樣野啦...
唔係連"過去"都要拎埋下嘛？
留返一樣比你男友好喎

屌你淨係識得顧自己感受，有冇諗過佢自己都唔想獨自面對呢件事。

FUCK OFF

屌，妳唔問佢如妳有D同ex 既sex相成日走出來，或者做左wallpaper，妳問佢感覺點？叫佢認真答，如果佢話無問題，算啦，佢真係玩下啫，搵人陪下，搞下野果種。

幾多先係正常followers人數

只可以講每個人嘅接受情度唔同，下下對自己咁無信心，可能會逼死自己，倒不如將個心思擺係點樣同對方相處，如果相處得好，男朋友都會愛你多啲，

利申 曾經有個ex 成日講佢個ex啲野，又keep 咗好多相，自己勁唔開心，日日煩住佢叫佢del，最後不歡而散，依加學識咗放開個心，因為男朋友如果心裡面仲有ex，del 唔del 都唔係重點，del 咗只係自己安心，改變唔到佢仲鍾意個ex

樓主很不尊重

性格好差 個ex生成點關你咩事
女人呻起醋上黎可以冇品到咁第一次見
佢個ex開post屌你飛機場你ok ma？
係幾咁自卑先會用身材呢點去爭贏其他人
佢係真心中意你 理得你肥瘦高矮咩

利伸女
自己心入面會同男友ex比較 但唔會咁屌人法
人地拍拖時嘅嘢 其實關你咩事

樓豬成個感覺係終國入面啲正印 自己老公出軌唔係同自己老公處理而家走去打個第三者又剝人光豬 好心啦 做女人點解要難為女人

我將exex嘅相放入電腦，諗住清好手機
點知ex用我電腦做功課，佢將d相zip好，set 埋password, 用拍拖嗰日做password

你見到佢同ex既相唔開心 佢又del極都del唔完 其實有心要del哂點會仲有 既然你又唔開心佢又唔肯del點解仲要一齊
除非你可以睇開d姐 但你開得po就證明你好介意啦

佢點樣可以係ig dm溝到你？
本身唔識？
想知

完全講咗我心聲出黎

拎佢個電話del哂佢啦

無錯 應該將條仔同個第三者一齊打

真，最鍾意塞對手指入條女口。。

回憶黎做咩要del
佢主動show比人睇就佢on9
你手賤偷開人電話關人撚事

日韓玩左呢啲好多年啦佢地甚至係靜係講個子音

分手
每個人價值觀唔同, 我會保留EX相都只會係 BACKUP裝置個到
唔會係手機, 24小時隨時睇到

同樣地, 我都唔鍾意伴侶提EX恩愛史, 性愛史, 無咩好比較, 無咩好回憶

所以樓主應該搵岩適合自己嘅人

秒

追曬post 樓主真係好冇品 早飛早着

勁似我個ex個現任

愛的替身

仲要連人地性事都拎上黎講
人地就肥西個西好鬆 佢就係處晚晚扑
大佬啊可唔可以唔好咁肉酸 真係唔抵可憐你
話唔定條仔對下個又係話你鬆話你柒 一啲尊重都冇

玩返前女友玩過嘅野樓主傻閪

點解你成日睇佢電話呢？

以為入嚟有親密照睇⋯⋯

姐係本身冇基礎，剩係係ig dm 慢慢溝到返黎？
我覺得好勁好難想像
姐係keep住dm 又覆下story 開話題咁樣
都幾狗公
可唔可以分享下

一律分手啦

po條肥婆相上嚟

首先唔知個ex係咪真係肥西定樓主只係上黎想人圍爐踩人肥西
現實個所謂個肥西可能肥哂落對波到

利申 見過呢d case 我個女fd就係做緊現任 瘦平港女
前任係細龍太個類身型
我fd就不斷搵前任d相出黎周圍show話佢死肥婆
大家都心諗人地36 26 36 你自己無身材覺得人肥姐 男人就係中意呢d 你點同人比

姣婆遇着脂粉客 咩途徑都溝都架喇

唔知佢地喎 反正都係亂搵
然後因為抹黑我 覺得我ex好慘 覺得我係惡魔
所以搵我悔氣 叫我照鏡
但我明明對佢地感情乜都冇做過

大家唔好再屌樓主啦，佢潛左水

都要你個look似架唔係邊代替到

樓主以為可以求到安慰踩低人嚟抬高自己真係好柒

我都冇刪以前啲相純粹覺得好麻煩要搵出黎刪

Lm

呢舖我撐絲打 冇做錯野真係完全冇驚過

根本無人在意樓主情敵肥唔肥
淨係想樓主分手囉

佢肯唔肯同妳舔閪先

我最愛係ex
為左性需要先溝你
但ex都過去左 返唔到轉頭
我只會睇片打J
我已經接受左要同你一齊...

你係咪少少肥？

係佢出現前做嘅正常人會做嘅事都係錯？誰冇過去、誰冇私隱？試想下，離婚再婚係咪唔可以係手機留返之前一家人嘅相，係咪唔可以再見前婚生嘅仔女？

同埋邊對情侶唔渣波唔錫架
大把情侶做愛果幾個姿勢都一樣添啦 唔通又係替代品

肥西前肥西後 人地又冇黎搵返你條仔 冇啲尊重
講野成陣臭閪味
比我係男人都鍾意肥ex都唔撚鍾意你啦
你除左瘦過人高過人之外有咩係好過人？
把口夠臭？

簡而精

咁又係
交友app都係冇基礎，就咁傾返黎
但交友app擺明係大家都想拍拖
ig未必
但雙方都有心 就會溝到

姐係你ex出軌
之後條女再搵你悔氣？
屌9你

btw咩係亂搵

同意 好肉酸

我女朋友話好想同你做朋友，你地講d野好似

其實我覺得冇嘢好嬲
既然你知你男朋友唔會del相，你一係隻眼開隻眼閉，一係就分手！
無必要係人身攻擊個ex，話晒錯嗰個都唔係佢！

LM等流出

大網撈魚咁pm好多人囉

個陣我同我ex散左啦
但佢地一齊頭一個月時 因為我ex有搵我 但我已經冇應機
佢今年1月見到手機紀錄 就屌爆我

同貓一樣, 天真的女人都係畀好奇心害死
一向抱住個心態係男朋友係全新未開封
點知用用下手痕去check個serial no.發現翻新機黎
之後就日日夜夜都諗佢之前畀咩人掃過撳過
自己貪得意一野篤爆左個bubble
咪扭計要人畀返個佢

不久既將來你就會係佢相簿入面其中一個ex
跟住佢下一條女會好似你咁諗
無限loop
儲卡

啲戀舊撚仲要唔收好真係on99

Archive咗使唔使del

條女on99

本身散左 佢地先一齊都好d
唔係出軌

大網撈魚咁pm好多人
屌 同時pm咁多人 又要傾
好撚攰 又要覆機
我都係不了
搵岩一個 先集中傾算

樓豬呀 你男朋友都揀咗你啦
你就收下把口啦 個個都有過去
肥西前肥西後小心第時比第二個笑番轉頭
你當比賽贏咗有番d體育精神啦
性格唔好比人覺得你難相處
咁就算你靚過佢幾多都好都冇用啦
唔好講男人 冇人會鍾意一個咁既人
人地冇得罪你又冇得罪你男朋友
咁話人做乜 更唔好講你逼個男朋友佢會對你反感
其實人人都有過去架喇
咁樣同連登仔介意條女係咪處冇咩分別
都係介意人地既過去
你介意人地有過去既咪搵個A0冇過去既人囉
睇化d啦

比你del 撚哂又點，贏左啖氣衰撚哂個信任分手啦
其實電話真係好撚私隱嘅野，又要睇又要嬲，除非雙方都好撚無所謂亦接受大家有過去。
利申男朋友成日拎我電話黎用，但佢又唔係要check d 乜或者介意d 乜純好奇咪比佢睇，反而我唔會咁做因為廢時自己睇到佢以前啲相有比較有傷害自己唔開心，有時明知自己性格係點就咪撚做d 無謂野啦，開開心心咪算鳩數囉

啊。。。其實呢句係我係男朋友口中抄返黎

因為我知佢真名，唔太想諗起樣同相。肥西對我黎講都唔太鍾意，但真係唔知叫乜

我第一次開長po，學連登仔態度回答，認真答面對低質回應會認真對待

連登上講嘢需要尊重？

點解對肥西隻字咁敏感少煩

咁咪證明你男朋友同你一樣咁冇品囉 天生一對
你諗下佢對住下條女 嗌你做傻西定臭西好過喇
到時拎返你同條仔影嘅相 日日臭西前臭西後

祝你俾佢飛左後 條仔個現仼上黎講樓主好唔好屌

唔會分，因為我哋一世一齊

其實我唔明點解話人肥西有問題
又唔係我自己講身高體重，有人問我答囉
做乜話我話人肥西？我係呢位（原來係咁）抄返黎

話你話人肥西果d, 本身好可能都係肥西

學埋啲中國人縮略語文化

我覺得男方問題大啲

係咪有得揸先

其實人哋都係覺得你開口埋口叫人肥西同埋逼條仔del相有問題，話醒你姐做人做事點都要尊重㗎啦，就算其他人講事實你唔啱聽，你都尊重下你自己啦 真心 反省下點解你現仼會唔為你del相，一黎就怨婦咁，我係佢都中岀即飛算啦

佢del緊，唔明點解你咁阿媽feel係連登話我唔尊重人係做乜9

唔好講出聲

你有無睇住佢DEL呀?
唔睇唔安心個喎, 佢呃過你一次嫁喇

發覺近兩年香港人好鍾意將d詞縮到兩個字

咁呢堆字都冇問題啦

我咪問囉 我都唔知呀 我都覺得簡化好撚柒呀 但冇人講到點解英文得中文唔得呀

樓上好多位ching講得好啱
樓主你小心眼 口不擇言嘅性格係唔討好
你越check男友手機 越叫男友del ex相
只會令佢不斷諗起ex嘅好同埋你有幾咁不近人情
你要做嘅係大大方方接受男友嘅過去
同佢創造你地甜蜜回憶

師兄冷靜 我都係俾意見佢 又冇咁做過 只係講吓iphone setting有啲咁嘅功能俾樓主聽吓 咪話咗唔信嘅就check 吓

如果樓主係信嘅仲洗咩check 唔知你做咩咁激動

唔係啦 我只係覺得樓主仲信個男嘅 戥佢唔抵 先咁講等佢睇清楚呢個男仔係點

男仔keep閃卡有咩咁出奇 只要唔俾另一半發現就算過到骨 好老實 咪當同a片一樣咁睇只係睇嘅對象唔同 咪當係 a片嘅其中一個 category

平時睇慣 電車都會轉吓ntr 時間停止 近親 睇閃卡打完咪算 但如果係唂精上腦 去揾返 ex or sp 咁就唔抵幫喇

個人覺得如果樓主諗唔通嘅 真係重新開始個 過一兩星期又會諗返次 一齊到幾耐 加油

樓主好撚kick呀
陣港女味字裡行間滲出黎

可見其實男同女都有處嘅情意結